The Rock 同 John Cena

邊個好戲d

The Rock
John Cena

THE ROCK for sure

最尾以為佢哋要打茄輪

John cena可唔可以換褲
好7

要幾無聊先會睇班戲子做show

the rock好戲到荷里活做男一，咁都要比較？

Do do do do~

出場次次著卡其色毒撚7分褲